如果阿木有接受佢老豆個offer

揸架A45/CLA45既話有冇得撚鳩架R32?

RB26DETT可以改到600匹以上喎

飛左落山

阿木會買架antos，之後揸上山搞事

個衰仔真係咁快？

計返同年代，R32真係屌打歐美車，你睇返嗰時東望洋比賽就知

CLK-GTR

我要買gtr!!

2005年
A45?

佢老豆架戰車都夠片啦

你揸gtr死左啦

係咪講隻撈

買架benz拖頭
一起步就閘埋去